究竟巴塞定巴黎柒啲

一隊就隔一年比人Cup
一隊就連續兩年比人Cup

兩隊都喺國內蝦蝦霸霸
一出到歐聯就比對手屌打

正皮：疤
負皮：鈀

唔講咁多兩個都柒

巴黎作客利記有波入

連登d巴黎球迷起碼冇好似疤狗咁日日係連登開post話自己隊波唯佢獨尊 其他隊就地底泥咁
我就老閪都投疤狗

唔使拗，有個巴字嘅都柒。
巴塞，巴黎，大巴獌

卡雲尼反CUP之王

只係巴黎無球迷
如果連登係荷蘭討壇都一定有班牙積士球迷唯我獨尊

dembele柒啲

兩隊都係愛助攻

疤球迷柒啲
鈀隊波柒啲

疤啦，鈀又冇上帝輸到唔奇